Bill Gates 預言中咗？

唔出奇
一直都覺得中国會有超級疫症係遲早既事

係就好囉 人類會進入一個全新紀元

同財爺一樣，係理解唔係預言

33million!

全部都係支那人ok?